林鄭撚狗咁

講兩分鐘都無 屌你老母

屌你

老母

食屎先啦 仆街

明hea大家

林鄭: sor9ry囉我而家出埋黎道歉啦，滿意啦，大家聽日準時返工

死咗人一句都道歉都無

屌你老母閪

又射波

講完喇？